網傳中學師生聯署聲明 教聯會譴責將學校拖入政治漩渦

2020-05-31 HKT 17:38

教聯會批評，網上出現多個自稱是中學師生校友發起的聯署，反對「港區國安法」，擅用師生名義作政治表態，將學校拖入反對國家的政治漩渦之中，干擾學校正常運作，予以強烈譴責。

教聯會指，有人故技重施企圖騎劫學校，呼籲辦學團體、法團校董會在大是大非面前，果斷劃清界線，切割反對國家的行為。

在社交網絡群組，流傳多間中學的師生及校友發起聯署聲明，反對「港區國安法」及反對立法破壞「一國兩制」，涉及學校數目至今超過30間。亦有學校反對《國歌法》，憂慮會為香港帶來更多政治打壓，侵蝕香港的自由及法治等。

你又叫Ｄ後生簽名，on 9

教拹根本就係毒瘤
D band5校長，會夾埋個區唔比人轉校
養住D小班教學 南亞仔 D中年教師個個都呃飯食 誤人子弟。。。其實一早要取替殺校
殺多幾間 又有地起樓 你話band2同band1中學一級多十個人 可以殺1/3學校 都未話唔過癮 到時學生又有機會向上遊 又可以清毒瘤

教聯同教協唔同，教聯極紅

一鳩樣啦 D老師剩係搞政治 書又唔教
都係誤人子弟 上堂hea做混日子
門口十幾張banner個種學校

國安法影響所有香港人，師生都關注好合理

有小班唔搞淨係識起樓

簡單d講，除左政府講野之外全部都係假既

你肯定?

你覆緊果度5毛黎, 一早block左

小班根本係偽名題
點解要巧立名目養住D唔合格既老師
小班ok,但唔該every year殺5%最差既老師
學校再不停換血。。。大把多教畜盤踞住個位十幾年自稱主任，堂堂開電影你睇當教英文tim啦

果條5毛黎 勿回

好彩你提一提, 已block
講D野咁唔make sense

乜國安法唔包括學校學生咩?
塞人哋接受國安法就唔係政府.
人哋反國安法就係政治.

班共狗係都要搞死香港先開心

唔係搞死, 係要地同滅絕香港人姐
然後呢班奴才身為香港人幫中共滅絕香港人

好有連登仔反教師風格既五毛

你咪又係會講呢D野